12/3星期一牛牛食細熊（用生命做賭注）

9/3:手上仲有50股熊，20股回收31000，30股回收31250
12/3:高開300點

我既學費呀

仆你個街
利好消息咁多
中國股又造好
美股夜期又升
買熊死全家。

自申：發夢知道升300
殺完熊再係31250收市

殺熊

集氣

做咩改名燈自己？

因為準備入5皮牛再拎返本

過夜熊真係好好玩

長渣32000熊
留兩日終於升爆